有無巴打成日係順利村體育督波

細佬最近想練督波,出街個啲又貴所以想尋覓一位巴打一齊督,同埋指導下
留下TG我加你

up

Hi